有無印象以前地鐵站出口有人會派野

細個搭地鐵，出口經常會有d細細份產品派比人試用當賣廣告；好似派傳單咁，最多係紙巾，試過有hand cream,糖

個陣好多人都唔會貪呢d，無咩人會拎，如果依家仲有應該要排隊拎

金鐘站成日有人派
不過派女人野多